"Wij iets hebben geleerd - veel!
Ondanks zijn moedige woorden, hij vreest vs; hij bang, hij angst willen!
Zo niet, waarom hij zo gehaast?
Zijn toon verraadt hem, of mijn oren bedriegen.
Waarom dat geld?
U volgt snel.
U jagers van wilde zwijnen en begrijpen.
Voor mij, ik zorg ervoor dat niets hier van nut kunnen zijn, als zodat hij terug."
Hij sprak hij het geld in zijn zak; nam de titel-akten in de bundel als Harker had achtergelaten, en trokken de overige dingen in de open haard, waar hij in brand ze met een wedstrijd.
Godalming en Morris was afgereisd naar de werf en Harker verlaagd had zichzelf uit het raam aan de telling.
